強烈要求幫Trill Del post

淨係DEL 淨個收錢PO
嘈嘈嘈 財務台成版都係佢D廢話

雖然唔同意你話我講個啲係廢話，但同意del post！

幫手隱瞞罪證?

樓主話Del 淨收錢post 識唔識字